大陸話係免費既你千其咪撚信

呢條友話問營地收唔收費營地話免費結果等你入到去就話收費